印度記者指病毒是中國人為製造 譚德塞：病毒起於自然

乜唔係殞石跌落黎咩？

[black]NIGGA[/black]

侵侵:無駄無駄無駄！

人類都係自然一部份

查都未查,你話自然